有冇人收到稅單好想死

冇啦啦要比個濕鳩政府食我幾皮
之後比反一皮我 仲要唔幾時先拎到
仲想比埋錢堆黑驚拎OT
好撚灰 好撚心淡

BTW

五大訴求 缺一不可

我用左一蚊BOT交稅，心諗林鄭蝕死你

咁可能點

交幾皮牙痛咁嘅聲，我交廿皮都未叫痛

仆你個街
我自己開間NGO公司走稅就算

巧威威呀

我交40皮印花稅

比成6位數無任何優惠

其實哩度係咪曬命post
交幾皮嗰啲個個都搵幾萬蚊個月恰9我啫

一蚊一蚊咁交

下年我都要

黑警 777多謝你

唔洗交稅想死

連登仔真係好撚高收入

養我
五位數幫你含條賓周仔

連預繳要交四十幾萬 夠養幾多隻狗？

香港搵十皮做中慘又點
買樓又交一大筆印花稅
薪俸稅又交十幾萬

吹水大會正式開始

不如影低稅單鬥多

香港稅率已經係全球最低，無人用槍指住叫你買樓同做中產，你可以做清潔、收銀、 7仔

轉份低人工d工囉 咪交少d囉

轉行啦，咁慘就

香港政府我屌你老母

收唔到稅單係咪唔洗交
好驚佢寄失
年年都收到

唔係扣2萬稅咩？

一言驚醒夢中人呀師兄

養我
五位數幫你含條賓周仔

利申:18歲絲 處 唔肥 唔樣衰 A1

仲有咩bot

全部同我死L開!

有無人知點解要預繳

柒婆賣港害民，不死無以謝天下！

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

唔洗交稅仲慘

上兩個星期日日係日森不眠不休訂口罩仲想死

收到信不特止, 仲夾埋張票退返1500

埋黎睇下

但我用花旗，拎左隻MacroRecorder，記錄一次交稅動作，跟住佢自動掛機咁幫我交

庫房少左錢第日咪又係係你度收返,無腦

你覺得庫房多左錢會惠及你嗎? 唔會，佢只會俾狗買裝備
另，佢如果巧立名目向我收錢，咪睇下佢會用咩原因收囉，一係升薪俸稅率，一係開消售稅
我就想睇下佢點向我度收返

注意 係避稅

我張稅單放咗係枱頭
就係唔撚想交
諗緊每日手動一蚊一蚊咁交

ching年薪幾多

我交近60皮呀屌你 扣得果2皮稅 即係我搵d錢個政府幫我派通街

我個人入息課稅都唔止40個

屌樓上咁有錢 資助下孤狼手足買下軍火

交得我一半仲咁大聲 知唔知醜
不過都係好撚憎個政府

巴打係交利得稅

賺咁多咪抵你畀返多啲出黎
我住公屋加有老人，0蚊稅

你人工咁低就唔好嘈啦
窮都好曬命

窮都未想死
交到咁多稅反而想死

你諗下啲錢係交俾呢個垃圾政府 再俾佢地亂鳩咁輸送利益同買狗裝，緊係想死

我退稅

我18年交嗰次都未撚退稅比我
屌佢老母

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

中共死左第日咪又有第二個極權國家，無腦

有5皮咩？唔係2皮咩？

巴打揾幾多

庫房啲錢冇少唔會收多啲
有人嫌錢少？
五毛一隻？

你都on9庫房赤字咪收你lo

你窮唔代表個個都窮

所以你抗爭啦 反正你養政府 政府養我 多謝納稅人

點解唔出埋1蚊交費

記得1蚊交稅

既然你咁憎個政府, jm9 屌樓主開post 屌政府?

Pps死撚左喎，出面街都冇哂1蚊bot

屌你老母

真係多有錢人

唔會，又有兩萬退稅

賺咁多，有資架移民美國

係，都唔明屌我做乜尻🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

你依啲典型嘅垃圾舉例就收皮啦

人哋食幾舊屎，你食幾廿舊屎都仲要講資格論，未叫痛係你港豬、你傻鳩咋，擺低舊膠好撚威呀，交咁多稅俾濕鳩政府，福利又受惠唔多，係你嘅問題咋

你估公司咩，薪俸稅點避

以你嘅邏輯思維，唔係李嘉誠都無資格出聲叫痛

到你破產個時攞綜援，你咪又係等乞食，唔通可以還返幾廿皮稅俾你呀

交咁多稅，我不如攞嚟養隻貓仔狗仔唔好，起碼都仲識叫識吠，識自己痾屎，仲可以囦人開心

9入啲做善事捐錢 供養父母都差好遠
相信仲有好多方法

交得越多越威

我代政府多謝大家

無錯！呢度一向9吹無責任

老綜笑到最後

不嬲個社會係愈多錢交得愈多架啦
一係調轉囉 我做有樓月入10皮但要交稅既中產
你黎做個月入萬幾唔洗交稅既公屋仔
賺得多仲係度吟

1蚊跟機

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

戇鳩 我交緊幾M稅都未出聲

係咩黎

如果已經結左婚，而另一半亦有收入，合併報稅的話可以扣$20400
想知多d扣稅年金既資料可以問我

反而想知佢會唔會Gather做一日咁收charge

開心share啦
日日人手1蚊1蚊咁㩒3次

樓主交五十幾
老闆定月球族

er.....其實個兩萬one off reduction 18/19已經有
即係你今年交個稅已經扣左個兩萬蚊
如果你收入同扣稅額不變 下年都係交同等既稅

五毛 block

扣極咪一萬囉
父母咪四個，仲要俾身分證對㗎
你報過稅未？

我就報晒你講果啲都交半球

堆大笨象工程我一個都冇用過

窮撚唔好入
利伸交幾皮入到黎好自卑 個個六位數

有冇租樓呀
租埋父母層樓，又可以慳一筆稅
仲有醫保呢

痴線架交咁多
我免稅唔洗交

你講得冇錯
但交完稅得到政府嘅福利應該係全球最低

推

保險狗走啦

以上既方法只係比基層
唔識玩就收皮啦 仲大大聲 只要你夠膽避稅話咁易 繼續交你既半球啦
我只係可以講到喱到

好正常，根本中產同基層嘅人工相差太大，極唔平等，d錢再分配比有做嘢嘅基層先叫公義
有得㨂，係歐洲做基層定係香港做基層，自己諗。
香港嘅中產想係歐洲做中產定係香港人做中產？
大把人有居英權居歐權咪又番黎香港做嘢，點解？
香港中產除稅後收入根本都已經係全球最高
唔好成日抱怨，大把人慘過中產

好呀，你影先，我後補

今年唔洗交仲有張cheque俾返我

實情係上年搵少左好多

係，反正佢又啱啱好
就到時間退休拎

扣左十萬供樓利息
年金都買埋

即係果啲交幾千萬嘅都唔識玩？

捐比好鄰舍有得退

可能佢逃剩半球呢

搵幾十憶怕咩交幾千萬稅呀 ON9仔 早啲訓諗下果半球點交啦你

有錢交廿幾萬稅又屌得政府
有無諗過走？